曼聯高層後悔買山齊士：年齡這麼大 而且工資高

據西班牙《國家報》報導，最近曼聯董事會成員和英超各傢俱樂部的首席執行官會面，他們坦言對於山齊士這筆簽約有點後悔。山齊士加盟曼聯後，狀態一般，在7場比賽中僅攻入1球。

但是，這並不能否認山齊士世界級球員的水平，曼聯還沒有看到最好的山齊士，上季他為兵工廠在各項賽事一共進了30球。《國家報》稱，曼聯董事給出了3個後悔簽山齊士的原因。

一、曼聯高層認為等到夏窗再簽山齊士會更便宜。冬窗為了簽下他，曼聯不僅開出了巨額的薪資，又給了他經理人一大筆錢，同時還失去了米希達利恩。

二、曼聯給山齊士開出的巨額工資，打破了球隊的工資結構，這會讓更衣室的氣氛比較緊張。有報導稱，看到山齊士的高薪後，普巴就是其中想漲薪的球員之一。

三、曼聯比較介意山齊士的年齡，他運動生涯的巔峰期很快就會過去。基於以上三點，曼聯董事會比較質疑自己簽下山齊士的決定是否正確。

谷精上腦屌完想唔負責任

全能到仆街喎

等睇 死阿狗又酸

神魔合一唔洗比錢呀？

我又唔覺得山狗體能會跌得好快

因為佢對自己要求都高，又唔係成日蒲(雖然會叫雞)，生活都健康

雲加

全能唔洗適應呀

慢左好撚多 又肥左 智利前國家隊教練都咁話佢
同埋靈活度低左好多

買佢唔緊要
係咁高人工果下死

雲加又贏

呢幾場睇落係冇咁靈活 好似轉身都轉唔郁咁

米希達恩細一個月咋

最慘係比摩狗教
如果佢去曼城比哥狗教應該好好多

自己搵自己洗後咩悔姐

我地曼聯無咩多 係錢多

出黎行
最緊要三樣野

呢筆錢先至洗緊牙朗個筆碎銀炸

茶煙炮

買左咁多場有咩用

雲加又然

其實有幾詞窮先會用仆街黎形容全能？

獌迷鍾意咪得
講到前場進攻高幾班
點會冇用

咪入左球囉仲想點呀

都叫入左球世界波

淨係眼神都值喇

神魔合一

高層你識條春咩

技術呢啲唔駛理啦 最重要有鬥心嘛

神魔合一

哥狗教佢都廢事事

魔性既野 你D膠層識條撚咩

哥狗唔夠班教山神

牙朗筆錢 買埋尼馬返黎都仲得呀

最初鏝係最想簽佢嗰隊

fake鳩摩佬條傻仔姐

但係佢有鬥心

但佢都總算風光過

講咩啦 自己唔想比鏝搶到姐 你認為夏天轉會夠鏝搶咩

係疤咪教過

摩佬唔識教進攻
俾個美斯佢都冇用啦

場場波都個個自己爆 企定定冇人走位

雲爺爺：笑撚咗

要指手劃腳指揮進攻
出埋教練份糧係貴 d ga la

贏車仔就得

曼狗嘅野要西班牙報
笑左

哥狗教你就廢撚事喇

講到買完先知佢幾歲咁

第一樣
錢

咪俾妓打下飛機囉

有冇咁快後悔

贏左我轟仲想點

山齊士都叫風光過

係

攪掂普巴先講 ！
阿都食曼二手mk飯啦

呢班董事月薪有冇山狗周薪1/10

巴塞棄將，係英超先當寶

但畀個c朗佢識用

又燈

說好的神魔合一呢？

你用美斯黎同C朗比？ 傻撚左？

球場指揮家

大撚巴錢

比美斯你 你唔識撚都冇用丫

根本班波唔掂 賴乜
又無美斯又無沙維 點踢

做大事 三樣野
第一 銀紙

換到依4個字咩都夠

鏝想多個人輪換下，咁貴咪唔要囉

係獌覺得佢係主力咪出咁多錢